年度香港視壇最觸目盛事 萬千星輝頒獎典禮2018 討論 830pm

視帝 張衛健
視后 黃智雯
男配 是旦
女配 大小姐

香港既觀眾 今晚見

孫悟空鬥二郎神
希望講哩啲爆冷封帝，其他人冇聲出

連登長者台

Ali

D 提名都幾奇怪
袁偉豪男主角，棟仁冇提名，反而提名再創世紀
最喜愛男角色就有棟仁

視帝 馬神 跳躍
視后 Ali BB來了
男喜 陳家樂逆緣
女喜 黃智雯 三個女人
男配 曾偉權 深宮計
女配 盧宛茵 BB來了

見證王者誕生

電視歌曲：HANA

視帝 馬神
視后 智雯
男喜 鍾定國
女喜 唐恬兒
男配 張彥博(?) (似會捧又揀得落仲要有noise好似得佢)
女配 林淑敏

年年都係 無咩特別

ALL IN 煒哥

男配今年完全無睇頭

撐大小姐

女飛 FYY OR KELLY

FYY /10A(?)

呢度開左啦

出去食冬至飯，希望返到去未做完la

男喜會唔會黃子恆

又要睇住連登仔罷睇罷到爆6 7個po

馬神all in

大小姐

表哥show 胸

wa 煒哥條裙不得了

kelly正撚到

女配好想楊秀惠拎

差d睇到gap gap

仲有人睇tvb

智雯視后集氣

唔知dicky會唔會出現

個年子華無出現都有獎啦

下，乜原來係今晚，完全唔知！

大帥哥拎視帝

陳煒着到咁 應該比煒哥啦

煒哥gogogo

kelly

生命線加油

搵6 浩做司儀，失敗

可能出嫁

冇走紅地毯

唔一定要走

會唔會有四大天王唱歌

宜家tvb藝人啲質素咁差
擺到獎都冇意義啦

無農夫做司儀，失敗中既失敗

你仲未死？

而家啲奬啲認受性咁差
攞到獎都冇意義啦

咁都有人爭開po

煒哥

開車門以為曹總

唐姨好樣衰

笑撚左😂

何廣沛個頭想點

屌你老母睇到頭暈

輝輝同大小姐

黃子恆！

大小姐
大小姐

咁樣開場吸引咩?

好嘈

煎pan去旅行？

之前試過

掟壽包未

抄apple 發佈會

眼都花

who?

joey

關香港人咩事?

推一個先啦 呢邊有kfc巴

成個do姐咁款

仲睇tvb咩心態 記得食埋生蠔

艾紐

網上邊到有得睇直播？

預計

最佳劇集 跳躍生命線
最佳男主角 跳躍生命線 馬德鐘
最佳女主角 三個女人一個「因」 黃智雯
最受歡迎電視男角色 大帥哥 張衛健
最受歡迎電視女角色 BB來了 李佳芯
最佳男配角 跳躍生命線 張彥博
最佳女配角 愛·回家之開心速遞 林淑敏
飛躍進步男藝員 何廣沛
飛躍進步女藝員 馮盈盈

mytv super

錄影 d人咁快入曬場

第一次見黃龍德真人

楊秀惠條裙好靚

原來兩個 post

好似隔離多人d

煎pan都黎 佢一定無獎

qq mayanne

今晚一條心撐Ali

屌大帥哥無黎

緊係唔黎啦

可能最後出呢

唔好係講野
去格離po唔該

大塊田好似個天婦羅

屈dee開先

廢老開始集體高潮了

邊撚個啊唔撚識足波撚

你無撚野呀個樣西到

我一早起身開定先
打尖都啱？

流經

二你搶返咪得

我唔得閒啦

d人中意係格離po cm又唔比？

視后all in 智雯

佢真係做得好好

Btw 智雯今晚條裙cutting幾靚但黑色唔夠sharp

咁算啦

呢個係無道德問題

緊係啦，今年視后無乜可能俾佢，陪跑陪笑點會唔西

你個topic改得唔好

家燕姐

唔覺

都話去格離po落
個到多人d
thx

陳瑩頭先個look最撚吸引

去你老母

但係人流係個邊

而最大問題我喺隔離第一個回覆已經貼左呢邊link 仲要搶 咁係咩意思 擺明唔妥我喎

人地個topic簡單直接

係

明明我先係受害者
好陰功

頒飛躍啦

op心理真係有問題
無加「推到完場」已經理虧
人哋開多咗咪各有各推
唔知嘈乜

早開道理已經企我果邊啦
當今次睇清楚連登仔

推到完場4隻字，已經冇得輸

早開就一定要入咩
Cls

大家都係tvb打手
本是同根生
相煎何太急

係咪諗唔到d人叫咩各

根本我係比人針對啦
算啦 唉 對人唔對事
你地講晒

不嬲都針對你
所以我唔明你吠乜

樓主痴線到逐個post負皮

係我回覆比人負皮喎
我無搞人架

各有各推

陣間又一哭二鬧

何廣沛 男飛

陰公豬
咪小氣啦

三弟

我

咪係，唔知嘈乜

啱呀 我屌完咪算

少人都好 唔洗眼花

難怪啲人話香港越黎越似大陸
呢件事明晒
好彩仲有幾位巴打明事理

到女飛

胡定欣塊面黑得好搞笑

係咪有開post費拎？

你唔開2?

fyy

慢d仲睇得清楚

出面推到3
呢到可能都未爆

so what

咪仲好 專心d

隔黎太快

All in兩個mandy
智雯視后
大小姐女配

女配啦

好想大小姐攞

咀

要有呀

大家姐都五強

咁快女配

學奧斯卡

得左了

今年好多女同仔

多謝連登仔先

我覺得大師哥會出現

希望

掂

呢個五強證明公司今年超重視開心速遞
連阿滕都有五強

一悟鐘只可開4個

屌你胡定欣果啲嘴臉想點
你唔識佢都替人開心啦 咁樣捱到女配返黎

連登仔日日推多謝都無句

f4

胡說八道閪女人

邊個

你邊位🦷

大小姐都有女配 我覺得今年有公道
manman有機

hana 一早講左啦jinny

見到硬c好憔悴

[推到完場] 萬千星輝頒獎典禮 2018 (3)

打高球

除左佢仲有邊個

做都做俾佢啦

做曬比佢

唔駛頒都知

天堂鳥真係慘 唔係同創富反左面 應該當年跟埋多牙怪入黎tvb

sharp cut

Cut？

cut得好 cut得鬼馬

Nice cut

痴撚線cut?

未到副歌已經又走音又剩
cut係為佢好

應該就黎走音，即刻cut左佢

對野ok wo

大小姐終於得獎，太好了，我好感動AR

1小時最多4個

天堂鳥吸引啲
真係可惜

溝屌到魚絲

你都有開po
但冇樓主咁lur住曬
小朋友咁

之前試下 第五個咪開下

子誠

sorry, 有錢真係大晒

個gif

易先生

kc

KC

terry
心目中地位好重 最後至講

三個女人一個因

下 呢套

唔係本地

暫時全晚最造馬feel既獎

三弟呢

係咪有nicole wu全程

假到笑出聲

nicole wu開始上

求婚

吓嫁埋

太太

洪永城

洪永城：一頭蠻牛

擺明造俾佢，根住宣佈

洪狗

1999
結左婚定要求婚？

咁似許志安

tamama

極醜惡

咩慘 舊愛

嫁到

龜頭

想睇阿ben多

你都開咗po啦 仲返黎講野 真係有心

呢度好d wo

香港joker

屌你老母梁烈唯

狗唯

維

熄得

梁烈唯

呢個獎係咪專比仆街仔
陳山聰 負皮王

萎唯

奶閪梁

返屋企jer頭啦

仆街啦 狗唯....
擦鞋狗...

得獎list開始膠化

梁烈唯俾狗屌

食屎啦屌

一係比張彥博 一係kururu 點輪撚到呢條木咀

屌 on 9

做咩唔回歸祖國懷抱呀

馬明拍手個樣同呢個 表情一樣

又係馬明

馬明終於有獎